BBC 出左條片評擊8.31香港遊行

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

bbc中文不嬲on9

我想問後段隻狗不斷叫記者影咩?

中文邊個睇lol

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

BBC依家唔係香港嘅朋友

BBC屌香港唔係第一次 又多支那人做
靠美帝好過

bbc中文不嬲閪

BBC中文

唔知，見到有堆垃圾係度
我都唔知堆垃圾同佢地有咩分別

bbc中文不嬲都係支那西

BBC 舐支㗎

不如去信bbc總部投訴佢地
根本唔應該請支那匪諜做假新聞

BBC Zhōngwén

睇晒成條片，邊撚到有抨擊？

bbc中文係我心目中同大公報一樣

成堆空白AC既5毛狗 FB同YOUTUBE真係5毛重地

BBC 中文 從來都係紅媒
唔該唔同再當 BBC = BBC 中文

是但啦屌 唔靠人幫

拍得幾算係幫香港人WO，上面個啲睇下條片先？
中間影完示威者和平表達訴求，就拍黑警命令記者影火。
咁示威者有做過既野又唔怕影啦，核彈都唔割既話。

BBC中文好撚多支那文妓架